世衛代表：北京多次拒絕WHO調查武肺病毒起源

美國總統川普周四（4/30）再度指控武漢肺炎（COVID-19）病毒與武漢病毒實驗所有關，世界衛生組織（WHO）駐中國代表也在同一天受訪時透露，中國已多次拒絕WHO派員前往武漢進行相關調查。

推

唔敢俾人查即係身有屎啦，全世界都懷疑你中国係病毒源頭你唔俾查，就唔好怨人地話你係武漢肺炎

呼之欲出

反了反了

割！

美國唔俾錢就出賣主人

無證無據，你點咬得佢食？告唔入無case

譚生錢已收，中國一定無問題

黑鬼塞冇哂消息 可能比人拉落台

唔比人查 又叫人唔好政治化要信科學
即係點

扯貓尾

世衛係初期已經話入面意見兩極端 但非洲兄弟人數多 你估支那有本事全部人收買晒

好人好姐……

割蓆

唔係唔比查

依法辦事

但要顧住國家安全， 領導面子， 人民感情，

不能單邊主意， 要查就查， 填寫表格， 干部蓋章

一步一步來，最快2025 年比你慢慢查呢

仲有行得正企得正怕咩啊

終於頂唔到要割蓆

死黑鬼神憎鬼厭

唔好激嬲阿爺
共產黨都想懷柔 但要和平理性非暴力同佢對話

痰生菜下台都唔夠
害死咁多人，要坐監坐一世，俾人屌屎眼屌到屙爛屎

No, 似割席

收買左條黑鬼姐
下面班靚邊有收買到

-人工
-柒左洩漏
-食野味

支國

好人好姐怕咩比人查

即係非洲佬開始倒戈

鐵證如山，不容抵賴

Humility

身有屎 大外宣都收埋皮

反了反了

支那快啲加時補水啦

世衞割蓆? 之前唔係話中國好配合咩

黑警唔接受有獨立調查都一樣喎

鬼打鬼了

黑鬼：冇證據顯示
事實：屌佢老味原來都冇查過！

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

只要非洲大爆發， 就割

一直都話疫情期唔係最精彩
疫後索償先係戲肉

割了割了

條友之前唔係去埋支那記者會盛讚支那防疫好咩

割，譚力架係咪失勢

好似講左話好大機會唔係人工
姐係一係洩漏一係野味
佢咁驚唔比人查我就估似係洩漏

割蓆????

WHO都割？

解讀

WHO : 支共快啲比尾數，再唔比爆你大獲。

炸鬼左個實驗室仲查到咩

譚生： 入錢入錢入錢唔該

支那一早銷毀晒個野味市場所有野
連樣本都唔留
除左佢地自己無人知原宿主係乜

屌, 侵侵掉跌一兩千萬出黎, 實大把支那人投誠
駛乜搞咁多
乜都有個價, 國家機密都有個價, 更何況係支那狗
有錢仲唔狗衝

世衛前線好黃

睇到都忟

行得正企得正怕咩人查

唔好唔記得提提香港係中國的播毒中轉站， 要港共一齊攬炒

膠拿大個件極危險

割蓆？？

中共官方一係查到係洩漏，一係查唔到 佢地都分唔到係洩漏定野味，所以唔比查
但百份百肯定中共隱瞞疫情 害死全球

得 唔俾人查就制鳩裁佢

Push

同班黑警一撚樣

身有屎

割了

佢訪問嗰位可以唔係非洲佬

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

who?有用既咩?

中共mouth piece都出聲，中共真係冇撚曬盟友

身有屎同班死黑警一撚樣
行得正企得正怕咩人查啊

咩人最驚獨立調查

反了

突然講人話

比唔起錢填番美國筆數？

割席了

搞到咁大件事都唔人查

我憑自己實力播毒
點解要俾你查? 屌你老母

WHO: 😦😦😦

陣間多幾個國家唔俾 咪食西北風

因小失大

支持獨立調查 還中國一個清白

獨立調查還你清白姐
怕乜撚

同香港一撚樣 死都唔獨立調查

籠裏雞作反？！

多次阻止你查的話，你又讚佢做得好！？
咁即係話佢阻得你好囉

實驗室準備失火，成棟野燒到變炭

佢老未要判佢反人類罪坐一世

垃圾WHO無個走得甩

笑撚死 譚生以為咁就無事?
你都要同中國一齊死

支那terms 活久見

藍屍: 行得正 企得正 怕咩WHO

身有屎💩先會怕人查～
咁就一定要查啦！

Cut左funding之後誠實左咁多
證明之前捐錢比WHO果啲仆街係為害世人既共犯

中國科學=問米

是但啦，最後力架咪又係企支那果邊

tvb會唔會報呢

至少仲有港台訪問扮斷線條撚樣啦

condom

八十國聯軍

高層應該收買咗大部分, 仲總有漏網之魚

尚書大人都算機靈

喂~合作D啦, 屌你老母個病毒你個度出現架, 影響全世界, 民生日常都影響到,你卜街真係好撚野, 屌你丫

搵非洲人支那人搞衛生咪搞撚死自己囉

身有屎
如果唔係點解拒絕

心諗：捐左錢重check 我？

who咁快賣

割蓆？不過你們啊頭奶得咁行，割嚟都無用啦

Trump :「唔洗係度扯貓尾啦! 如果我唔死, 我燒撚埋你間鋪」

push

比唔夠錢班黑鬼？
咁樣反支那面佢會出口交部懲罰非洲

收左錢仲唔鬆人咩 俾我都縮啦

遲D有錢冇命享

武漢肺炎

中共：不割